{
  "Your can obtain API key by naviating to **Settings->Workspace Settings-> API**.": "您可以通过 **Settings->工作空间设置-> API**获取API密钥。",
  "Create Subscription": "创建订阅",
  "Update Subscription": "更新订阅",
  "Add Subscription to Automation": "添加订阅到自动化",
  "List Automations": "自动列表列表",
  "List Posts": "文章列表",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates a new subscription.": "创建一个新的订阅。",
  "Update an existing subscription.": "更新现有的订阅。",
  "Adds an existing subscription to a specific automation flow.": "为特定自动化流程添加一个现有的订阅。",
  "Retrieves a list of automations for a publication.": "检索发布的自动化列表。",
  "Retrieves all posts belonging to a specific publication.": "检索属于某一特定出版物的所有文章。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Publication": "出版物",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Reactivate Existing": "重新激活现有的",
  "Send Welcome Email": "发送欢迎电子邮件",
  "UTM Source": "UTM 源",
  "UTM Medium": "UTM 介质",
  "UTM Campaign": "UTM 活动",
  "Referring Site": "引用站点",
  "Referral Code": "推荐代码",
  "Subscription Tier": "订阅级别",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "Stripe Customer ID": "Stripe 客户 ID",
  "Double Opt-in Override": "双选重写",
  "Premium Tier IDs": "高级ID",
  "Automation IDs": "自动化ID",
  "Subscription ID": "订阅 ID",
  "Unsubscribe": "取消订阅",
  "Automation ID": "自动化ID",
  "Subscription Email": "订阅电子邮件",
  "Limit": "限制",
  "Page": "页",
  "Expand Results": "展开结果",
  "Audience": "观众数",
  "Platform": "平台",
  "Status": "状态",
  "Content Tags": "内容标签",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The email address of the new subscription.": "新订阅的电子邮件地址。",
  "Whether to reactivate the subscription if they have already unsubscribed. Use only if the subscription is knowingly resubscribing.": "如果已经取消订阅，是否重新激活订阅。只有当订阅是在知情的情况下才使用。",
  "Whether to send the default welcome email to the subscription.": "是否向订阅发送默认欢迎电子邮件。",
  "The source of the subscription.": "订阅的来源。",
  "The medium of the subscription.": "订阅介质。",
  "The acquisition campaign of the subscription.": "订阅活动.",
  "The website that the subscription was referred from.": "订阅源自的网站。",
  "A subscription's referral_code to give them credit for the new subscription.": "订阅的推荐码给他们新订阅的积分。",
  "The tier for this subscription.": "此订阅的层次。",
  "The Stripe customer ID for this subscription.": "此订阅的 Stripe 客户 ID。",
  "Override publication double-opt settings for this subscription.": "覆盖此订阅的双选设置。",
  "The IDs of the premium tiers this subscription is associated with.": "此订阅与高级级别相关联的 ID。",
  "Enroll the subscription into automations after their subscription has been created.": "在订阅创建后加入自动订阅。",
  "Set the tier for this subscription.": "设置此订阅的层次。",
  "The Stripe Customer ID of the subscription.": "订阅的Stripe客户 ID。",
  "Whether to unsubscribe this subscription from the publication.": "是否从该出版物退订此订阅。",
  "The email address of the subscription. Provide either Email or Subscription ID.": "订阅的电子邮件地址。请提供电子邮件或订阅ID。",
  "Override publication double-opt settings for this subscription (e.g., \"on\").": "覆盖发布的双选设置（例如“on”）。",
  "A limit on the number of automations to be returned (1-100, default 10).": "返回的自动化数量限制(1-100，缺省10)。",
  "The page number for pagination (default 1).": "分页的页码 (默认 1)。",
  "Optionally expand the results by adding additional information.": "通过添加额外信息可选地扩展结果。",
  "Filter posts by content tags. Returns posts with ANY of the specified tags.": "按内容标签过滤帖子。返回带有指定标签的任何帖子。",
  "Number of posts to return (1-100, default 10).": "要返回的帖子数量(1-100，缺省10)。",
  "Page number for pagination (default 1).": "分页的页码(默认为1)。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Free": "免费的",
  "Premium": "高级版",
  "Stats": "统计信息",
  "Free Web Content": "免费网页内容",
  "Free Email Content": "Free Email Content",
  "Free RSS Content": "免费RSS内容",
  "Premium Web Content": "高级网页内容",
  "Premium Email Content": "Premium Email Content",
  "All": "所有的",
  "Web": "Web",
  "Both": "两者都是",
  "Draft": "草稿",
  "Confirmed": "已确认",
  "Archived": "已存档",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Post Sent": "已发送新帖子",
  "User Unsubscribes": "用户取消订阅",
  "New Subscription Confirmation": "新订阅确认",
  "Triggers when a new post is sent.": "发送新帖子时触发事件。",
  "Triggers when a user unsubscribes.": "当用户取消订阅时触发。",
  "Triggers when a new subscriber confirms their subscription.": "当新的订阅者确认其订阅时触发。"
}